唔好再講咩寧願運動輸都唔想見義士受傷

台灣政府放風十個香港人比黑警害死
呢次令國際見到武警混入警察, 警察指使黑社會迫害異見人士, 香港黑警嚴刑迫供/屈打成招/私刑
警察部二哥比人踢爆涉黑, 一堆警方高層比人踢爆伙黨校畢業

老習本來扮上流點知一野過比香港人踢爆依然係食人族
呢次一輸就係全香港大清算,, 藍絲一樣死硬

全港大清算要推比班藍絲睇

你叫得醒班左膠先算啦。

仲有大班人寧願入集中營都要抱緊光環